［慎入］我懷疑連囝同呢個人扑過野

你成日search借錢咩？

我標題頁無廣告架喎

幾好笑

冇search過

我都嚇一跳 仲要幾個一齊上

佢老襟黎？

巴打等錢洗咪講 走來屈連仔

咸水都未浸
冇經濟困難

我地搵到個原因，如果 block 左太多人或者標題過濾左
哩個問題就會出現，因為過濾哂D主題；由頭幾個版本已經存在哩個 bug
下個版本會改返

巴打應該係 block 左大量開「中國有嘻哈」post 嘅人
之後又 search 返「中國有嘻哈」字眼先會咁

理論上一般用戶唔會受到影響

喂，搞返掂block人個系統，成日block撚左D on9仔都見到佢留言開post

但係我覺得如果你block條友會睇唔到佢post野
睇唔到難得一遇高質post會有啲on9